[拋磚引玉]嬲嬲豬小動物

啲小動物嘅嬲嬲樣真係好得意

有冇多啲類似嘅相阿？一齊分享下啦

好鬼死得意

第2張圖成隻公仔咁

草泥馬貓

草尼馬貓又得意又搞笑

其他嬲嬲小動物：

想睇多d

好靚阿

嬲嬲貓咪

最尾依張成日係fb睇到佢條片：

好得意

Source:google

呢隻好笑

嬲到企係身

企起身笑死

第一隻算唔算

死開

排第二果隻似d

第一隻係突眼傻仔樣

佢地分別係
新手機？配合下
又影，影乜鳩
有d急屎

出嚟隻抽呀

唔可愛

貓貓心諗：玩夠未

不屑樣同得意樣差咁遠既

嬲到對耳仔唔見左